當年猁冇買羅比堅尼， 獌冇買貝碧

就唔會有今日既哈利簡尼

所以猁同獌係熱刺恩人

係愛啊 哈利